連登仔有無腦，個撚個推六合彩中咗頭獎

屌你老母，今次終於到我中！！！

呢啲假膠都信
睇佢以往開post 都知條友咩料
十幾分鐘推到爆post
仲要用哂紅筆遮key 圖位

屌你老母你地同愛國遊行1000蚊啲傻鳩有咩分別

仲有一堆集氣中頭獎派街坊post
屌你老母人地真正夾錢買嗰啲，啲人都貪心據為己有
何況三唔識七益你班傻鳩

唔該屙尿照下自己個樣，唔會有咁大隻蛤乸隨街跳

中頭獎唔撚識攞要上嚟問？
呃細路呀

我幫你頂住先，快走樓主。

成班貪心狗(雖然我都係)，睇下張飛寫住邊一期先啦，見錢就衝

以後每一期頭獎都係連登仔中

真係16期黎

突然又諗起

【重心料】請珍惜今次上樓機會

有個傻鳩9up個波膽中咗
啲人就信到十足以為有重心料
到下次再放所謂「重心料」，幾百個傻仔跟人買波膽，馬會賺到fatfat

個簽名都係key上去

我仲記得個波膽賠率跌幾倍

期數係CNY

如果我叫呢班人頭豬買香港天線，應該會有人跟

係咪馬會部機有事？個3字咁樣嘅

如果係中，駛鬼逐隻字用紅筆圈咩

我個張都係016

成班乞衣

我張係CNY,1個字都唔中

佢仲繼續開，唔知會爆幾多post 洗到個熱門，全部都係佢

勁多大種乞衣

最撚搞笑係d留言，又話自己公屋仔又話自己等錢醫病

其實個重點係佢逐個數字圈黎都唔知做乜9

起底功能

佢專撚人

p.s. 係第二個post 留左名

屌你

連登多弱智，唔係浪得虛名

每個post有1001回覆，當有啲重覆留言
十幾分鐘推爆兩個post,都成千幾個傻鳩

49都唔平衡，改得差少少喎

初頭都信咗一信
但正常圈號碼，點會逐個數字圈呀，都唔make sense
之後就發覺係掩飾啲改圖痕跡

d留言笑死

一放大張圖睇 個加號好大條邊 好明顯係改圖（低級改圖）

收手啦，以後期期頭獎畀你啦

推爆三個
成二千個傻仔

諗起舊登 馬白蘭高單野 又係中頭獎撚人仲要自貼埋
比人督爆左就POST哂D黑衣乞錢既PM內容出黎 笑撚死

證明呢到真係兒登 同埋多小學雞

年中都幾廿人話中頭獎啦，大話講多幾百次真係有人信

係咩人先會信中咗1600萬嘅人會拎250萬出嚟派？

貪係人之常情，但貪成咁未免太難睇。

其實有冇犯法

不誠實使用電腦

就算當佢果張係真飛
用腦諗下你有1600萬會唔會派250萬出嚟呀
2萬5我就信

唔理3 7 21
狗衝先

成班乞兒仔

whatsapp 8蚊都唔制啦，點可能2萬5

CNY = 16期 冇分別
預售(未攪15期前)買會係CNY
15期攪完之後先買金多寶就會顯示16期

即喺咁，可能佢想借六合彩個名派錢啫，真定假重要咩。改圖都要時間，我留個名只需一秒。

利申：有留名

笑撚到仆街

乞兒仲要蠢

多得你地先有咁多假膠post上熱門，連登需要你

成班on9兒登仔，今期係CNY呀，張飛係幾多期呀？個個留名攞錢，咁都睇唔出，抵你一世發唔到達

入左落戶口影相我就信，屌你老母

呢樣你就錯啦
如果係戶口買就出cny
櫃枱買係出016架
兩款我都有

係囉,一聽到有錢派連登仔全部現哂形狗衝,老母姓乜爭取民主光復香港全部都唔記得,比條撚樣撚
果然
笑什麼笑,你都是中國人.JPG
劣等基因一直在香港人體內

迷信嘅極致

咁你快撚啲照電話錄音入境處叫你交十幾廿萬拎包裹、公安十幾萬罰款
唔阻你

唔敢開第4個po

屌你老母 世上真係多弱智 連登就有哂

連登冇假膠post 我就唔上連登啦

假膠post +成班lm嘅真心膠

最戇鳩既人先會派錢

如果真係中左千六萬 基本上買匯豐 剩係收息 一年都差不多有一百萬
除返開每個月有8萬幾蚊洗

再低級d做法 放銀行做定期 做到一千萬以上起碼有3厘以上 放千六萬係銀行 一年收息都有五十萬 至少呢世都唔洗返工

明明得到一張投胎卷
千六萬就好似係一隻識生金蛋既雞
但係就劏左佢 分隻雞脾比人 分隻雞翼比人
窮人思維真係抵佢一世窮 一攞到筆錢就分比屋企人 分比朋友
我夠膽講 呢種人不出十年 一定仲窮過宜家
（好彩佢係撚鳩d連登仔）

16=cny

班小朋友唔使返學係咁

屌那星 個傻閪出晒名戇撚鳩 班低能仔仲係撚咁喺度留名 留乜撚嘢名呀弱智仔 俾人撚狗撚到上心口喇 醒少少啦懵撚 喺度助長啲戇鳩仔

唔怪得咁多騙案 原來好多人弱智
想要錢到一個地步搵籍口呃自己

30歲之前同30歲樓下有乜閪分別

你地覺唔覺佢寫個名好似用note 8/9支筆寫出黎

D風水佬好似話三十前後睇唔同手

有啲想幫佢電子報案

你睇清楚佢寫d 乜鳩

中左拎250萬出去屌到爛啫都唔益child登仔啦

sor,笑到睇唔清

雨狗又有冇乞錢

支持個樓主叫人留tg
然後叫d乞衣自貼先比錢

我只想要頭獎者既手相

倒落海都唔益child登仔啦.. 以為自己乜水呀

咁佢有冇真係中頭獎

冇

有咩好笑呢？
起碼好過你哋班乞衣先啦

樓豬踢爆係咩心態 阻人撚00後
我等睇乞衣自貼乞錢㗎

有呀 有星紋呀 水星指呀 你想要左手定右手呀 on99咁

手相面相 呢啲嘢 係古人嘅智慧累積
某程度係統計學
信嘅人 咪信囉
唔信都唔使攻擊人架

千六萬買匯豐邊會收息收到一百萬
頂盡60萬

同埋1000萬定期都無可有三厘
兩厘都偷笑

想睇人仆街嘅話，就要追走數裸跑post ，搵個籍口做低佢。

係 我就係驗證下 風水佬講嘢真唔真
我覺得呢個世界好大嘅
人嘅認知好有限
唔同意 但可以唔使攻擊 其他人嘅 對某方面嘅研究

我呢排都賺夠啦,都想比人賺下.JPG

你做人都幾撚賤格㗎喎
喺度扮 疑似六合彩得獎者朋友

為咗就係網上呢啲花生
你做人都幾可憐

是撚柒鳩旦拎五十萬出黎都有2.4厘
做到一千萬以上 定期無3厘？ 咪撚玩啦
唔識唔好衝出黎柒
兩厘都偷笑？我就真係笑柒你

屌，仲有上次豐澤單嘢

豐澤 堅定流?

個個聲稱「真誠地」相信豐澤減價蝕千幾萬益你地
事後失敗就哭喪

究竟你地要俾人撚幾多次

特登走入去block班低智連登仔同大種乞衣 果然香港地呃人係易發達，成班弱智仔

噢
謝主隆恩啊

怪唔知電話騙案長做長有

係囉
個時我入去問拎手相圖都驚俾人誤會我拎錢

專登打多句澄清我唔係拎錢

唔係自己嘅財富唔應該咁得黎

話晒都係新一代5p，係咁上下水平

我諗問題唔在於拎錢而在於你真係信佢中頭奬

撚撚樣
冇改錯名

btw 反映香港人真係越嚟越窮
我覺得 我真係要開口問人攞錢係我真係冇辦法絕路先會咁做
因為 某程度 講得出口你已經放低你嘅尊嚴

可能真係多左 新移民/窮人
香港真係 每況愈下
無論係經濟定人嘅質素

報驚 不誠實使用電腦罪

個POST幾撚多乞衣

我又唔係問佢拎錢

我都會有懷疑佢係咪真係中

其實重點 係每對手都有佢研究嘅價值

如果 手上我望得出 佢唔係中嘅

咁我都算 有玩過呀

呢啲嘢攞嚟玩下笑下都好吖嘛

唔使咁認真嘅有陣時做人

如果佢真係中隻手咁咪當見識下囉
唔中 咪當草下經驗睇多隻手無壞架

係咪先

信左果d應該係不能使用大腦

CNY=Chinese New Year Snowball(新春金多寶)
呢一期喺期數上嚟講係第19/016期
初二前買全部會寫CNY
初二後買就寫CNX或者016

唔係
睇你劃飛有冇劃埋金多寶

i mean電腦飛
我做馬會點會唔知

高登個陣玩到臭曬啦
要人pm 資料佢

呢個真

如果事主訛稱自己中到頭獎仲要抽獎, 然後叫人買料或者從中去達到一些利益就會犯左《賭博條例》

《賭博條例》，舉行抽獎活動、經抽籤或碰機會而分發或分配獎品的博彩遊戲，藉以推廣生意或業務，或推銷任何產品，均須領取《推廣生意的競賽牌照》

其實已經可以報警, 定額罰款5萬元及監禁兩年

條友上一棋話中左，比人踢爆左
估唔到今次又咁多on9中伏

想睇po內容搵唔到

lm

有腦就唔叫連登仔
用下個閪腦 唔睇圖都唔諗下三唔識七派你把撚
一億變到得一千六百萬仲派？

呢一個post係眾人皆醉我獨醒嘅節奏。

認真就輸了，究竟係邊個輸呢。

兒登仔咁想博出名點解唔係尖沙咀祼跑？ 要係度搞咁多小動作

應該係on9仔，一早block咗，po都見唔到

原來就係日日都生日嗰條友

佢好似做過一次架喇，你係咪中過伏？

仲1600萬派二百萬傻撚左咩

不過香港多貪心傻仔 有機會有著數點會執輸

連登仔

成班on9仔

頂得一時頂唔到一世啊

睇留言重話真心恭喜樓主

加埋張圖重信以為真，連啲批判性思考都無

對上一期好似真係中咗頭獎5千幾萬

兒登係咁架啦，90%都係公屋仔，始終有小農dna

有無人會on9到劃花一張值1700萬既飛？

就算中，都唔會咁樣派錢俾你地啦

上面仲要有人懶叻話留名剩係用一秒
仲要期待人哋都係派錢
我係嗰件假膠就應該笑呢幾千件傻鳩笑到唔使訓

同連登仔中幅射一樣

咁易滿足又低手咗啲

呢度係兒登

我得個安慰獎

let's make stupid people famous

一影就見到係乞衣紋

唔關公屋仔先
係一大堆97後冇撚腦
仲話呢個年代多大學生喎

唔關學歷事嘅 純粹智商問題

改圖改得好撚明顯

唔記得啦，太多，block得幾多個就幾多個